而家唔係散水撚定死守撚嘅問題啊！係有冇腦嘅問題啊！豬隊友仲伏過鬼啊！

講多次，今日無論走定留都係合理結論（屌唔係公就係字架啦），只要有reasoning有證據無論邊一邊嘅人都可以開post講，但亂吹風嘅人真係唔死都冇撚用

我重申，豬隊友比鬼更可怕冇reasoning冇證據嘅可以直接block得

人蠢唔緊要，唔駛大大聲同全世界講

對唔住樓主 我都有份傳 叫人走
我地可唔可以團結返？ 我地要對準弱點再打
對家都係對準弱點打 例如分化

同當年搶鹽一樣
原來大家都無變過

重申「走」唔係問題，我都認為機場收左皮嘅話冇必要磨爛蓆，但希望大家理性討論

「理性」無論係和理非定勇武都需要啊！

清唔清場主動權係黑警手到....人地預備哂所有清場既野，有人叫散都好合理.... 而家佢地按兵不動唔代表冇打算捉人， 癱瘓機場既主動權係我地手上， 每星期搞一濟， 對政府面子上同經濟上既損害都好大。

如果今日發生機場清場事件， 地理位置太難走出市區， 如果佢地封交通的話， 一獲車哂我地去大陸集中營， 佢地已經贏左。

機場有狗扮示威者
有大量警察佈防
有旗手
咁都唔係證據咩

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

好多都係得幅圖話自己係某某職員 就話fact checked or一手
但唔好忘記唔同社會皆層都有藍有黃 警犬亦派咗好多卧底
亦有好多人冇screen過就轉發message
但大家睇吓資料就會發現今日香港機場係冇全面停過
一路有抵港客機降落
試問咁多旅客抵港 又點可能清場??

當然而加講咩都係事後孔明 我明Ge
但呢D資料係好易搵到
只要大家係準備去機場前上機場官方網站望一望就知

唔好再鬧人散，唔好散播失敗，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

唔係淨係屌緊散水撚，冇證據講緊（咩老解呀熄燈呀咩cancel完復飛呀全部都喺我射程範圍之內）

希望知道自己柒嘅人以後唔好再散播言論

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

呢d有reasoning，唔係屌緊你，放心

個人意見
我覺得目前要衝已經衝夠
我哋需要時間重組同整理警隊同政府嘅暴行
他日一次過同佢清算
但係和平集會一定唔可以畀佢停
聯署繼續做
報繼續登
一定要畀國際社會見到為止

呢個post唔係討論衝唔衝問題，係大家出黎參與呢場運動有冇充份思考問題

我有份散。
我相信每個有份參與嘅人，
都會為自己嘅行為負責，每個決定都有經過思考。
經過咁多次，大家都唔想再受傷。
我提出衝唔衝，同退唔退都一樣，
就係思考緊呢場運動點走